如果曾志偉做球證，會點？

吹歐聯決賽，和波加時射12碼到2036

嗯

之後就話，兩邊都表現咁好，雙冠軍啦

咁主客和應該買邊個

兩個黃牌，打和喇。

咪和 =.=

哈

On9表情撚-3-

梳 ching
吾巧扑 me oj?

打和！

有聲有畫面

美斯可以高居臨下頂撞球證

大家都叻！

由加泰賀送出花之戀壽司

all 煙全部資產買和

還我90分鐘決賽

個個半場休息去汽水機買涼茶飲

波衫心口d logo 變晒加太賀 wanko

今晚好開心打和齊齊捧杯！

嘩！

請晒兩隊食花之戀